我愛上一個集郵嘅人

真係好痛苦